本土決戰手冊: 準備

城市遊擊隊的準備

如果不準備，任何人都不能成為城市遊擊隊。

城市遊擊隊的準備包括關注身體狀況，學習各種技能，特別是手工技能，的知識。

只有系統地訓練，城市遊擊隊才能擁有強健的體格。城市遊擊隊必須學習和實踐各種形式的徒手戰鬥和防身術。其他有用的準備有遠足，野營，爬山，划船，游泳，潛水，釣魚，魚叉，和狩獵鳥類。

學習駕駛汽車，駕駛飛機，駕駛摩托艇和帆船，了解機械，無線電，電話，電力和掌握電子技術的知識非常重要。了解地形信息，能夠通過儀器或其他可用資源確定自己的位置，計算距離，製作地圖，制定計時器和使用量角器，使用指南針等。化學知識，顏色組合和印章製作知識，掌握書法技巧和復製書信等技巧是城市遊擊隊的準備的一部分，他們有義務偽造文件以在一個即將毀滅的社會中生活。在“臨時”醫學領域，城市遊擊隊扮演著醫生，護理，藥物，基礎外科和急救的特殊角色。

然而，城市遊擊隊員的準備還包括如何處理武器，如衝鋒槍，左輪手槍，自動手槍，FAL，各種類型的霰彈槍，卡賓槍，迫擊砲，火箭筒等。

（這段有點虛，香港群眾沒有這些武器）

（有人知道什麼是FAL嗎？）

還要了解各種類型的彈藥和炸藥。使用燃燒彈和煙霧彈也是不可或缺的。要知道如何製作和修理武器，準備莫洛托夫雞尾酒，手榴彈，地雷，簡易破壞裝置，如何炸毀橋樑，摧毀鐵路和火車，這些都是城市遊擊隊必需準備的。

城市遊擊隊的最高準備是訓練營。但只有已經通過初步考核的遊擊隊員才能到這所學校 - 也就是說，在革命行動中通過了試驗，在實戰中對敵作戰。

莫洛托夫雞尾酒是不是就是燃燒彈?

係

😂😂😂

五毛岩瀨健三